［跨年旅行］如果一家五口去長線旅遊 你會揀邊度

年尾一家去旅行
想去啲遠啲嘅地方
你地會跟團定自遊行？同埋會想去邊度？

利申：兩老年過60 屋企有兩個人有車牌

紐西蘭自駕/瑞士

呢兩個地方永遠冇伏

一定自由行
返到香港可以自己一個做一家人

瑞士真係歐洲樂土

雖然聖誕正日歐洲會無店開 ，當日就book airbnb煮餐好
計返成個氣氛 係好正
而且歐洲機票又無日本韓國加咁多
抵去

上郵輪

北海道 自駕最簡單去到邊食邊
紐西蘭同加拿大瑞士就可能要中間自己煮有少少麻煩，可能會撞到好多休息

最簡單做法食訓玩帶老人家一流

北海道算長線？

瑞士幾好

紐約

義大利

跟團同自由行要睇兩老性格/心態,
如果唔係可能去到玩都無癮, 成日俾說話你聽

又悶野食又難食
不過空氣環境係舒服好j嘅

跟團唔好煩

皇家加勒比遊輪

點會悶呀 啲景好靚喎 睇景都已經好正
同埋果度啲人好nice好有教養
唔會點歧視華人 又唔會好似其他歐洲國家咁 個個都係賊仔樣
有一次 老豆見到人地個鎖好特別 覺得人哋啲機械野好先進 同人吹左成粒鐘 之後嗰條友仲喺鋪頭開咗支酒同佢飲
嘢食我就覺得同其他歐洲國家差唔多

我意思係冇特別嘢玩所以悶
黎黎去去都係景
當然啦佢個景係世界級嘅

我兩老唔係好活潑嗰啲 周圍行睇吓景 佢哋已經覺得好攰